[最終回倒數] 進擊的巨人漫畫139話 - 等候區（2）得返3日好緊張！！！！！

屌 點解係我開...

推啊

個b真係艾撚

哭泣同時開左

[最終回倒數] 進擊的巨人漫畫139話 - 等候區（2）無情報真係等得好辛苦

九大巨人應該要透過食黎繼承而唔會話死左就隨機派比人
有巨人之力=不死
不過身體會殘(好似梟咁嘔血)
吉克斷開半身比始祖帶入路堆沙修復
(其實一開始都有講斷手斷腳都可以生番
應該同一道理)
路果邊我理解係另一個世界不過冇時間概念
喺現世變巨人係一下
事實係艾自殘>始祖喺路果邊堆n年沙>堆好進巨>艾倫喺現世變成巨人
吉克安樂死冇殺到條蟲姐係路冇消失
始祖只會喺果邊繼續堆沙
(講堆吉克人型沙都要幾年
巨人都唔知要堆幾耐)
所以艾先想殺條蟲解放始祖脫離奴隸生活
做番個自由嘅人
(艾攪住始祖果刻都講過始祖好想解脫之後始祖爆喊)
地鳴果時艾係連住路(果排骨係路)
所以骨上面可以產生古代巨人